\LTcapwidth=\textwidth
    \noindent \begin{longtable}{ p{.3\textwidth}p{.3\textwidth}p{.3\textwidth} }
    \hline
        \textbf{English}     &
        \textbf{Sranantongo} &
        \textbf{Saramaccan}  \\
    \hline
        I wash my hands... do you too?             &
        Mi e wasi mi anu... yu ooktu?              &
        Mi ta wasi mi maun... i ta wasi maun tu o? \\
        %
        Wet your hands.                   &
        Nati yu anu.                      &
        Munjan I maun ku limbolimbo wata. \\
        %
        Then take a little soap.     &
        Bakadati teki pikinso sopo.  &
        Tei sopu.                    \\
        %
        Rub the two hands together.      &
        Wrif'wrifi den tu ini makandra.  &
        Gili maun dendu ku maun dendu.   \\
        %
        Scrub the hands well also in between the fingers.        &
        Wrif'wrifi den anu bun ooktu miendriesei fu den finga.   &
        Lobi di sopu a ii maun ku de finga ku finga mindi fii.   \\
        %
        %
        %
        Scrub your hands well, especially between the fingers.                                               &
        Wrif'wrifi den finga fu yu inianu. No vergiti den nangra.                                            &
        Gili ii leti maun së au töötö maun së liba. Tei kaba nööii gili di töötö maun së a di leti maun së.  \\
        %
        Scrub your fingertips too. Don’t forget your nails.                              &
        Wrifi nanga a bajasei fu yu finga ini yu ini anu, du disi nanga ala den tu anu.  &
        Gili baka maun fii finga ai maun dendu. Du ën da hii de tu së maun.              \\
        %
        Scrub the backs of your fingers by interlacing your hands.                                                   &
        Wrif'wrifi a leti any abra a kruktu doi. Kinki fu any dan du a srefi sani baka sa joe ben du.                &
        Wasi ii leti gaan finga fii kuii töötö maun së, tei kaba nöö wasi di töötö gaan finga fii kuii lei maun së.  \\
        %
        Scrub around your thumb, just as you did the rest of your hand.                   &
        Draai ding top fu yu finga lontoe ini yu ini anu, du disi nanga ala den tu anu.   &
        Bia dee ginga fii lontu au maun dendu. Du ën da hii de tu së maun.                \\
        %
        %
        %
        Rub the tips of your fingers in a circular motion on your palm, using both hands. &
        Wrif'wiri a leti anu lontua kruktu pols. Kenki fu anu en du a srefi sani baka.                       &
        Gili ii leti maun së au töötö akiiko maun, tei kaba noo gili di töötö maun së aii leti akiiki maun.  \\
        %
        Rinse your hands with water.   &
        Spuru yu anu nanga watra.      &
        Sawa maun ku limbolimbo wata.  \\
        %
        Dry your hands with a paper towel or clean cloth. A paper towel works best.                                                   &
        Drei yu anu nanga wan papira saka-anyusa noos wan duku. Ma a moro betre fu gebroiki wan papirasaka-anyisa/tissue.             &
        Dëë ii maun ku wan pampia saka hangisa naso koosu saka hangisa, ma a bi oo möön bunu fii dëë maun ku di pampia saka hangisa.  \\
        %
        Throw the paper towel into a waste bin. If you use a cloth, it must be washed after every use.      &
        Trowen a papira saka-anyisa ini a dotikisi. Te yu gebroiki wan duku yu mudu kenki ing ibriwanten.   &
        Tuwë ii pampia sakahangisa a doti baki. Dii koosu saka hangisa i musu ta wasi hẅn solanga a sundju. \\
    \hline
    \caption{Text from Covid-19-related hand hygiene pamphlet in English [RB], Sranantongo and Saramaccan.}
    \end{longtable}

